\usepackage{fontawesome}
\usepackage{tikzsymbols}
\usepackage{coloremoji}
\usepackage{expl3}
\expandafter\def\csname ver@l3regex.sty\endcsname{} 

% Trophée pour niveaux d'exercices

\DeclareUnicodeCharacter{1F3C6}{\faTrophy}  

% medailles pour questions difficiles

\DeclareUnicodeCharacter{1F947}{\large \faGraduationCap}

% Equerre pour points mathématiques

\DeclareUnicodeCharacter{1F4D0}{\faSuperscript}  

% floppy disk pour Programmation

\DeclareUnicodeCharacter{1F4BE}{\faFloppyO}


% loudspeeker pour définitions

\DeclareUnicodeCharacter{1F4E2}{\faBullhorn}


% memo pour applications

\DeclareUnicodeCharacter{1F4DD}{\faStickyNoteO}


% pushpin pour méthodes

\DeclareUnicodeCharacter{1F4CC}{\faEyedropper}


% AUTRES
% supérieur ou égal
\DeclareUnicodeCharacter{2265}{$\ge$}

